［六合彩集氣區］今日既你買左未呀！

中頭獎既話，包場請食buffet

到時又可以連登大合照

Lm

Gun咗

LM

好多number同樓主相似
睇黎大家直覺有某方面相近

LM食buffet

lm

留肚

炒車

我去

一齊賺馬會錢

跟返幾注分薄你

我直覺都幾準

好，一齊集氣

我買左21-26
中左比$90000000大家分
我只收一千萬

有12隻相同

買左$720

留名